［世紀對決］Brian Cha Vs 你G唔G you spend…… 究竟邊個煩啲？

當你以為Brain Cha已經宇宙無敵煩嘅時候，YouTube再一次打破洗腦嘅極限，你G唔G………，我已經合埋眼就會聽到你G唔G

大家覺得邊個煩啲？

正皮：Brain Cha
負皮：你G唔G

利申：覺得你G唔G煩啲

果然真係你G唔G煩啲

仲有仆街藍敏之個廣告都好撚煩